有冇巴打都覺得澤北るな好撚正

如題, 唔講咁多直接放圖

唔笑嘅時候有冰山美人嘅感覺

笑嘅時候連雪冰山都可以溶化

第四張漏晒出黎

好撚正

想儲多啲佢啲圖, 求各路英雄集思廣益

我就睇開呢個既
益下巴打啦